二級知識產權審查主任

有無人之前報左呢個位？叫人見未？謝謝

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

推

報咗，但仲未收到消息

可想而知個部門有幾hea

一邊時代革命
一邊做朝廷走狗

報左未有反應

收到interview,21/5

有相關工作/學歷exp? 報左無消息

早你一日

冇收到email

我衰左，打左去問，無被shortlist

收到email叫1號去見

想知要in嘅大家有冇相關經驗？

唉又冇聲氣

你咩學歷?有冇同知識產權相關嘅工作經驗?

我都收到29/5in
會唔會大家開個tg group 交流吓？

月尾見

Degree欸，有一年幾相關經驗
Btw打過去問，之後會再有written test 同 second in
同埋佢話今次in嘅好多人
冇覆email嗰啲會逐個打去問係咪唔去

G持

唔該，希望我都有份in啦

門檻都應該幾高

大家可以入呢個群組大家討論下